[明日香港] 上海地鐵啟用人面認證入閘 #社會信用系統

香港密密裝cam, 準備迎接社會信用系統了

hi

仲話開放資本自由進出 你有錢可唔可以屌鳩刁大先? 分分鐘車都無得搭

n年前上深圳坐地鐵要過 security, 已經覺得 jm9
真係笑撚死人

講真 呢d咁戇鳩既野就咪晒錢去裝

裝完一大輪班賤民都係照係地鐵入面大聲睇片/聽錄音/挨住條柱

根本就晒鳩氣 重慘過養寵物 寵物起碼都會聽聽話話
班生番根本唔理